［突發］大台出現了！！！

原來葉國謙同葉劉講嘅大台

有精密部署、而強大嘅後台係

中國香港警察！

一切都是二哥搞的鬼

請轉發，好人一生平安，麼麼達

被警察拘捕的根本沒有沒有暴動！

暴動的是中國香港警察

軍政府

其實唔係新2哥特別有料，係佢比其他人更無底線

共產黨

文宣做野

所以我地都唔可以有底線

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

水落石出，真相大白
推

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

軍政府一直在搞革命

顛覆國家政權

推

仲要推721 728 同北角

中國香港警察一直以光復香港 時代革命為口號

是要顛覆國家政權！！！

請中央政府立馬派解放軍，

止亂制暴

721

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

軍政府想奪權

他們是有組織有預謀地行動

721 811推

香港黑警不得好死

要求中央政府解散香港警察

原來背後策劃嘅，就係香港警隊

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

原來黑衫大台係中國香港警察，係時間重整警隊啦

另外唔好講推 將核彈寫出黎推post 幫大家記得返黑警有幾可恥
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

你地打到咁

最開心嘅係邊個？

係中國香港公安武警呀！

公安想造反

公安想造反

公安想造反

一定要調查整個中國香港軍政府

葉國謙葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有隱形、非常精密嘅大佬嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

夢見係唔係有班人為左權貴、職位，用儘那渣招數，及煽動衝擊，再打個平亂，博取中央信任及歡心。
睇來有人既能力唔止可架空警區幾個鐘，連政府都可騎劫.... 一個小小既香港，未必滿足到佢同班伙伴既野心。

一定是二哥搞的鬼

我地好和平,我地有底線

犯法野,不了

成班得個講字,講左2個月,成班都當老豆搵仔無到

有無試過幫手打過電話叫人夜晚起身

地址都有埋,有無寄過一封信/包裹比POPO?

無?無就收返埋你團火,唔好比人笑啦

一直媚共的不是林鄭月娥

是劉業成

推

[拋磚引玉] 全民流動文宣

一隻手掌拍唔響！
阿領導，雖然你又忙又亂、都唔好疏於防範，俾人奸計得逞。

不要說警察
試著說公安

啱呀

精神壓力好重要

Push

連公安也造反！

推上帝吧

同志們一齊聲討分離份子

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

解決大台

運動便會面臨瓦解！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

全球最大的大台 佢老味

麻包袋

我認為中國香港公安武警就是光明會的頭子！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

支那14億丁蟹等住睇香港衰， 要我地俯首稱臣好耐
我們要堅強
利申：我每星期都返大陸廠 佢地成日同我講的

係時候劏狗

所有支持中國香港警察既, 即係支持暴力

721 811

香港警察，正一垃圾

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

黑警煽惑暴動

二哥一上台就煽惑暴動

push

黑警扮示威者！

仆街亂港賊

［人手置頂］9月1日 全港十七區大集會

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

恐怖分子=警察

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

黑警搞屎棍, 始作俑者

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯、一米內行刑式掃射

各位，請聽日罷到工嘅照罷，落街去機場做文宣
罷唔到嘅，戴頭盔貼文宣返工
---------------------
如岩聽請廣傳！

黑警作浪，反中亂港

原來一直都係香港警察反中亂港！都係建制派睇得通透 知道警察做大台

全面不合作運動 癱瘓香港

民建聯都係大台之一

依家真相大白啦，我仲諗緊點解會有人咁大膽放火